人在元朗8掛一陣，真係好安靜

而家10點未夠，條街得果幾丁友，睇黎香港人真係好淆

藍絲本質就係咁
物以類聚

我唔係著黑，一條友識路先敢入去行，但冇諗過會咁安靜，平時而家車車輕鐵爆人走，而家有位坐

自己攪衰個元朗

有人仲淆啦 場都set好哂
黑衫聞唔到牛屎味係邊？

吹左成日都冇野到，刀手呢？